香港每人派一萬，微博中國人：駐港解放軍要收返駐軍費！

走啦

香港唔需要摺被

咁咪撤軍囉

retarded chinks, into the trash it goes, thank you

屌你老母弱智 啲錢出自香港人身上

成日話比錢香港
打飛機打撚到傻

d支那仔每月搵得幾千緊係酸

支那豬學人講福利？你地仲呼吸緊都要感謝黨

關你地叉事咩

韮菜就黎酸到變酸菜

撤軍咪得囉

當年日本派支那駐屯兵有冇收錢？

錢就唔會比架啦
想撒軍就撒軍

拎筆錢俾美帝駐軍

走囉
摺被軍係到把撚咩

關你支那人鳩事咩

洗腦洗到真係以為中國比錢香港洗如果中國而家冇埋香港佢即刻爆啦

一齊上微博吹下風先
pin this pls

香港幾時有問過支那攞錢

不嬲都唔歡迎駐軍 收唔收費都唔該死撚出香港

冇錢比軍費，你地可以走啦！

比埋個膽佢都唔夠膽出黎反政府啦

走啦
冇人需要解放軍
去武漢醫院幫手啦

應該讓他們嘗嘗沒有中央政府支持的窘境
對 我無褔消受 讓香港自生自滅好了

講到啲錢支那比咁
啲錢香港人嫁屌

得一個正常
屌佢地要就去問政府拎

btw，啲豬真係以為支那救港

成個支那都靠香港洗錢就收嗲啦
試下拎人民幣出去用啦

打得簡體就一定少咁d野架啦 咁都唔明

撤軍死返上去啦

未收你租金仲想收錢

講到香港人冇交稅敢

到底點解佢哋永遠都會覺得係佢俾錢我哋

返武漢啦仆街，自己都顧唔撚掂仲喺度阿吱阿咗

國家補貼左去邊
呢班弱智仔死窮撚地方政府先要國家補貼

竟然仲有一兩個清醒

唔俾係咪撤軍先

戇撚鳩 我地香港派錢關你地支那人西事咩
香港人自己交既稅派返錢比香港人有咩問題啊
你地支那仔每個月搵幾錢啊 比錢香港 笑死人咩
真係世界第一厚面皮 乜柒都要認屎認屁

支那畜真係鍾意多管閑事，係咪患左武肺等緊死

d錢香港人
比班支那洗係咪忽撚左
收皮啦

你地支那人撚事咩

最好撤，全部軍營地拎晒黎起樓

G持 霸撚咗咁多市區旺地咁撚多年 賠返tim啊

澳門年年派又唔見5 毛嘈，淋奠真係做乜都錯

咁唔順氣
咪叫中央又派錢囉?
敢唔敢啊?

唔滿意咪撤軍囉，一路好走~
再賴死唔走收返你軍營地租添呀

要俾軍費咁我揀美軍啦

真係成日話香港人無交稅比大陸ga，大陸做過咩香港要交稅上去先

請走

比錢香港 大陸狗真係on9冇極限

叫做有個正常

啱呀，你哋多啲反下政府都會有錢派㗎

支持解放軍離開香港
䆁出土地

應該教佢地上街抗爭下
中央就會派埋俾佢地

正解

係 識反抗就有錢收
你班支那賤種唔識咪冇囉

吓？啲錢香港人嘅，點用關你咩事？

屌你老母香港派錢又關佢地咩事

因為大陸真係好撚窮

有得俾嘅話一早俾咗美帝來炸你班冚家剷啦

大陸人以為佢地交稅
港共政府有份收

lmao

咪證明左係防火城牆入面嘅人睇官媒睇到咁嘅樣

話拎中國納稅人嘅錢派比香港嘅野都講得出

立即變成一疊疊嘅公仔紙

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

走啦乞兒摺被軍 呢度唔需要你地駐守 帶埋班警甴去武漢抗疫就最好

唔fc就話香港冇錢，真係弱智

明明一直係大陸利用緊香港

講撚到我地欠咗佢哋咁

佢地咁唔妥香港就應該更加支持香港獨立

香港綜緩仲多過佢地

躝屍趷路 不歡迎任何支那雜牌軍

咪係，嗰塊地咁值錢

那來的錢
香港人唔洗交稅嘅
香港公司唔洗交利得稅嘅
樓價咁高 賣地冇收入嘅
支那人真係自視咁高以為支那畀錢香港

花的是你們內地人的辛苦錢
哈哈哈哈哈哈哈哈
究竟班人點解會覺得香港人係洗緊佢地既錢

企開啲啦支那狗

香港人交稅 而家拎返自己d錢關中共同中國人咩事唔鬧下澳門人？

支那豬不嬲都低等過香港人
係得你地班小粉紅以為我地係你地同胞
低等生物繼續感謝黨啦
我地就拎住錢笑鳩你地

無錢比a, 走喇。

關你哋班大陸糞青鬼事咩！

屌你老母咩 我地根本唔想你來

黎到又要佔用香港土地 食好住好 你話美軍就話姐

解放軍？食屎啦

香港內政關班支那狗撚事

佢地個種明明自己廢
又要睇香港人做次等民族既心態好刻人憎
死開啲啦
乜嘢兒子呀?

借咗我哋幾千億外匯儲備仲喺度阿支阿左
要不是我們香港 你們支那人早已食屎了

垃圾支那人唔抵得
係呀派錢俾香港人呀
派完錢仲要繼續抗爭添，你吹咩？

咁我如果唔肯俾係咪撤軍先

同佢哋講學香港搞抗爭
政府就會每人派一萬比你架啦

基本法講明香港唔需要交軍費，班港官咁撚鐘意話人唔守基本法

仲有呀，冇俾軍費你咪撤走囉，冇錢你都堅持開工，咪你自己嘅事

成日話會哭的孩子有糖吃
自己又哭都唔撚敢哭

On99
班賤種賠返地租就差唔多

吾抵得咪係到吠囉

香港市民會放哂1萬係警署
歡迎大陸湖北人去拎

壞孩子先有糖食
班支那人都仲未明呢個道理

兒佢老母咩

人民係政府主子呀

真係唔關佢地事，但佢地仲關心過我地

咁你地走啦

痴撚線
啲錢講到係支那央行嚟？
幾撚時幫過我哋呀支那狗？

躝喇，地租都豪畀你

支那人最多就係被鐵鍊鎖住嘅🐶，係咁吠，唔使理

關班支那人咩事
唔gur咪撤軍

美軍進駐香港先交軍費

點解佢地咁撚無腦
以為香港會窮過佢地個爛鬼地方？

唔比係咪走先

有冇諗過香港唔需要班解放軍死返北方啦

需要理啲唔係香港人嘅意見？

派老解就有佢地份

佢地全世界都敢屌就係唔敢屌自己政府

啲評論竟然有正常人

要審核先派，真係派十世都未派完

垃圾支那人，香港派錢關佢L事，更何況d錢本來就係出係香港人身上，宜家只係還返出黎

睇呢啲最開心

香港有錢到向支共天價買屎水啊。邊忽畀過錢香港啊大陸。屌咩

唔抵得咪推翻個政府。支那蛆得把口

唔撚比係咪即走

屌你老味唔收你地租算係咁

我地唔洗駐軍呀 走啦

認真 中央政府真係俾左香港好多錢

維穩用

送佢哋返武漢啦

我比夠兩萬你，麻煩你地走啦

中國人想拎一萬咪問中共拎咯

撤軍啦屌，我哋仲可以豪埋香港果三萬警察俾你去大陸做維穩

不如踢走香港啦，崇坡撚去晒邊？

拎晒支解軍啲地去賣
香港有好多新地王誕生
班垃圾霸撚住晒啲靚地
中環

赤柱

金鐘正義道

九龍槍會山

昂船洲

收皮啦，覺得香港似支那嗰啲第三世界一樣咩？？撚洗靠你 日撚日睇支那新聞睇到洗哂腦，仲真係以為香港無咗你唔得

點解會覺得香港無錢

有無link可以上去睇下

係唔俾錢架喇，唔滿意唔好駐囉
係派錢俾我地架喇，唔抵得自己去問共產党攞囉

LM

支持
有冇藍絲師可以拎去講
話6成黃絲，變相派錢畀黃絲

仲未斷香港水電呀?冇人想要垃圾支那啲錢，香港不是中国，即刻踢除香港咁咪唔會俾香港人用到支那錢囉，肺炎大国

激撚死班小粉紅，香港人收緊錢佢地連口罩都冇

d小粉紅三個月月入應該都沒一萬

既然佢地以為錢係大陸比
我地就發大黎講，示威完國家會派錢
等班大陸喱發下窮惡

收你老母，返上深圳啦深圳直去中環一個鐘都唔洗啦，仲霸住D地冇得起樓

香港人交稅 香港政府派錢 關中國人咩事...

其實講真，我不需要駐軍。所以想係人身上攞錢，都問下人地想唔想要你服務先得架

應該同佢地講係民建聯提出架

講架 淨係會要求外人比

從來都係中國比錢香港

下等人等餓死啦

支那豬激到吱吱叫但係又乜都做唔到，真係好笑

雙非

支那年年問香港攞錢就有

支那仔快啲要求黨派1萬

點開ac?

撤軍囉

未必夠18歲

講一百次係大陸養香港就真正有人當真
咁咪唔好「養」囉, 睇邊個驚

基本法規定左駐軍費由中央承擔, 呢堆人煽動破壞基本法, 快拉晒呢班反中亂港份子!

本身派一萬都無乜感覺
見到你班蟲興過火雞開心到笑左出聲

新移民吵緊

大陸有咩資格講人權？
出街唔洗比紅袖打都算好命啦

冇人要垃圾解放軍，走啦

好似係實名制

走啦咁bye

唔畀又點 吹呀
唔鐘意咪走囉

支那豬顧掂自己先啦

咁唔滿意咪割咗香港出去囉

吸咗唔少水啦

孩乜野子，香港以年齡計大過中共架，佢講嘅孩子嘅意識背後係權力同支配慾，思想係用語言做載體，唔好用埋咩阿媽、阿爺、孩子，呢啲on9落後嘢

澳門派，佢地有咩反應？

班人酸撚到

人哋一年收入得一皮咋

on9啲錢中國架？

今年見到班小粉紅日日係到哀嚎，一見到香港有口罩有錢派就暴動咁款真係好心涼。你地相信政府咪叫你地嘅所謂人民政府派囉

咁香港一樣要收返單程證審批權！

咩app

中國比錢香港係香港比錢中國好冇

有冇諗過我地都唔想要？
係你地格硬擺係到
跟住要收我地錢？

1.香港向來財政自主，從來不用靠支那
2.支那輸港的物資都係真金白銀買
3.誰稀罕解放軍駐港，簡直弱智
4.香港內政干支那人撚事

帶吓風向
叫佢哋推 #咱们也要派一万

唔係問 係搶

屌呢一萬咪又係送好多比堆賤種支那移民

好肉酸

咩駐軍費香港有軍政府㗎
使要摺被軍

係香港主動送上去

所以咪禁多腥港人

你以為東江水大白象係咩嚟
論出錢都係我地香港出得最多
要不是香港

酸到呢

想派錢咪自己爭取下囉
你地唔上街遊行 中央撚知你地想派錢咩

妒忌

那來的錢
淨係交稅果筆錢都等於佢地兩三年人工
支那狗每個月先搵得二三千 等你地救濟晨早餓撚死左

駐軍得個千幾蚊人工
走番武漢火神山摺被啦

走囉
解放軍

咁撒軍ok?

好on x
明明大陸d錢先係香港俾
點解可以咁on x

澳門夠年年都派，又唔見佢嘈

俾乜尻姐 你走啦
摺被軍要黎做乜尻

想問下大家
有無人擔心派錢會令政府民望升返
影響今後抗爭？（任何形式都係）

唔俾係咪會走

佢班仆街香港漣水都係向佢哋買呀
仲要係貴過人哋幾十倍
其實一直都係我哋養住佢哋囉，應該叫我地一聲啊爺

支那豬應該要肺炎死撚哂佢

Dllm一萬蚊香港都唔知夠唔夠人正常生活
支那狗係唔會明高生活水平既城市係要點樣生存

香港正苦唔送錢比中蟈已經偷笑
仲話係拎佢扡錢

秒

送sars wars 豬流 h5n1

幾時有交稅俾中國

有叫佢駐軍咩....都尻尻地

哪里來的錢？

佢哋依一世都唔會明

因為我地抗爭佢地唔Happy

正想講

啲傻尻支那人以為啲錢係佢地比

退籍

俾中國洗腦

益撚咗你哋啦
每日派150個以上劣質人口落嚟
又食又拎 嘢又唔做日日鳩等派錢
你班支那賤種落唔到嚟拎咪提子下囉

香港地攞綜緩都多過佢地一個人工
唔怪得咁酸

對呀
會哭有糖

唔通好似武漢咁哭不出聲得鳩叫咩

又撤僑又派錢
小粉紅嬲到

唔俾係咪會撤走?
係就快撚d
你駐軍都霸緊香港d地呀屌你老母
日日係度練摺被有咩功績呀係度
死番上去中肺炎啦

唔好干涉我國內政

走啦垃圾

原來中國人真係唔知香港點運作
佢地真係以為中國有送錢俾香港？
點送？幾時送？枱底送？
而家香港人最想就係減少來自中國移民 & 遊客

就係一豪子都唔會比,番去PLS

支那仔

走啦撚樣
唔走正契弟

真係幾搞笑
酸到呢
無知真係好可怕

我請美軍都唔要垃圾解放軍啦

你估我想要呀

認真喎，冇人要班摺皮軍黎霸住香港啲地，向班支那人收返地租就差唔多

幾撚時有享受過大陸既野

仲要停擺成個月

中國政府什麼時候由韭菜控制的？

叫佢哋學香港人反政府就有得派錢

問"內地輸血嗎"班大陸哩個腦真係裝屎的
講到香港人乞過佢錢咁

屌佢老母
生埋啲蝗蟲蠶食香港資源
對香港又毫無貢獻

成班窮撚

都唔小人串番轉頭,係一個好既開始黎

d 係香港人自己辛苦賺返黎，關大陸咩事

次次睇親支那狗評論香港時事就覺得好笑
正一太監教屌西

不如叫佢地搞個全國公投啦
投票要求中央比1萬佢地

你返畀一萬蚊佢叫佢走都唔會走

點解佢地唔酸澳門？
澳門年年派啦

唔使理啲粉腸

請美軍好支那摺被軍

話埋比支那狗聽
香港人錢照拎,支共港共照屌照反呀屌你老母

牛丸

大陸唔敢上熱搜，應該係驚班小粉紅暴動

走啦

國家補貼？？？？？？？ 政府錢都係市民付出 關你大陸撚事？

佢哋多數未夠十八歲，照計冇份

淘寶真係買到？

落黎打過囉

撤

摺得咁差

不如撤走啦
要錢我請美軍唔撚好

你走啦，唔需要你

無人要你駐港

岩岩上微博睇過，意外地講人話嘅佔多數佢地應然會鬧翻自己個on9政府

痴撚線仲話俾錢香港派
唔想益啲腥港人

支那賤種狗幾撚酸，繼續講繼續講

個回覆講得好啱
享受了大陸的一切
享受了武漢肺炎

2000年第一單雙非
應該有好多夠歲

03年先開始有雙非

雖然派錢無特別開心,但係見到呢D微博生番就覺得好好笑

因為澳門都派6000+3000
佢地乜都無

佢地憑咩會認為香港問佢地攞錢。。。
不如諗下以為振災，香港捐左幾多錢上去

好撚酸

咪係，仲想收駐軍費

唔俾錢係咪撒軍讓返d地出嚟

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

微博上好似搵唔到，絲打可唔可以講下要search咩嘢

又酸
相信政府就係咁樣㗎啦
做順民俾人恰到出晒面連聲都唔聲就係敢㗎喇

請美軍黎

咁樣會唔會公平啲:

氣死小粉紅

收政府錢搞事

咁我唔要1皮 老解同我撤軍

識玩

酸到
中肺炎啦你班大陸豬

咪叫支共派一萬囉 咱們支那咁富強

要收錢呀，咁唔要啦

🍇x10000

駐乜嘢軍費

依啲野睇吓算....大陸有40%係農村人同冇學歷知識既人....同佢地討論冇價值

喺人哋屋企賴死唔走仲好意思伸手攞錢
躝啦成班乞兒

唔啱傾
我哋分手啦

憑咩

唔好笑佢哋啦
人哋上年已經整體脫貧喇

初時未有自由行，初時只係一個紙上漏洞
係689 2004年明知雙非法律漏洞存在下，瞞住香港人，做自由行之父，先令支那蝗后可以衝關，雙非先無聲無色由紙上漏洞變成實際問題

香港納稅人嘅錢關佢哋撚事

咪係

走啦無人想你係到呀！

關大陸撚事

抵佢地肺炎

問過我未?

咪係，有種你徹軍 註軍有你著數，唔係點會貼錢都要註軍

好酸

4000億蝗蟲唔夠飽咩

成班死窮撚

成堆on9 佢哋真係唔識㗎喎

咁就快D走啦

同一時間，在ptt...

如果唔俾班並軍係咪會走先

淨係英軍留低d 硬件，佢都賺到笑

又黎會哭的孫子有糖吃
世界上大部份國家都係咁架啦 對政府有不滿就遊行 對公司有不滿就罷工
係得你地支那唔可以咁咋嘛

應該話：仲有一兩個未被刪
想睇清醒既上呢個網

zhouzhou1008

東江水係免費嘅，港豬澳大橋每年香港賺過百億，當年大饑荒係救援香港，台灣，豬肉同蔬菜係免費送香港同胞，721係黑衣人打白衣人，831係在地鐵車廂打警察，03年沙示係廣東省派人落香港救港人……等，唉佢地每日收嘅資訊同教科書係咁喎

🍇🍇🍇

好撚清醒

臭港比唔起錢！
應該立即撤軍，懲罰香港廢青，由得佢地比美國打！
支持的點讚！

享受大陸一切
你班支那狗冇咗香港做生意換美金全撚部到而家都仲食緊屎啦 會有而家囂張？

好事
收錢姐係可以退貨

支國憤青

仲話內地輸血倒撚返轉啲嘢嚟講。
沒香港，中國早已經食草啦

香港自己建立支軍隊 離港獨又近左一步 真手足黎

死蝗蟲大種乞衣

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

我被封三個帳號
冇乜好講 以後唔會同粉蛆五毛講道理

唔順氣咪返去囉，無人要你留係到wo

深圳灣口岸未計起香港仲要交左930萬租11年，西九高鐵一黎就只係收1000，邊撚個比錢邊個呀

法國共產黨完全唔照顧返中國人嘅感受

樣樣都好似迫佢哋仇視我地咁

有永久居民身份證咪派埋俾你

叫人讀經濟嗰條友小學畢業未？

What a joke有個傻鳩叫人好好學經濟

無內地社交媒體帳號
有冇巴絲可以幫手cap啲評論相上嚟望吓

用地比返地價先啦

台灣人話呢班係酸民真係冇講錯

咁你哋戶口啲錢進貢咗未啊 支那人

收lo，再引起商界不滿

因為澳門係支那人嘅真兄弟

搵人鎮壓班奴隸啦，咁多嗲，每人派10萬都唔關佢地事，想要錢自己問共產黨拎

傻撚左
大陸幾時俾錢香港
香港年年天價買大陸東江水送錢俾你地仲好意思講

Mean

唔撤正契弟

係港共正苦未問過我哋就送錢俾支那

澳門年年派又唔屌？

又講撚到關佢地事

香港本來就擁有全個後海灣領海
係賊圳93年開始偷填香港水域先有呢塊地
賊圳係用賊贓問物主收地租

事旦啦 完左疫情再抗爭

响度食貴米都未同佢地計，唔鍾意就走啦

玻璃心，收皮啦

好撚好笑

出黎遊行示威就有錢收 支那人明未？想有錢落袋就係大陸照樣咁做

咁係咪當我地獨立先

邊撚個要你支那駐軍
走啦屌你老母

撤啦傻9

冇軍費架啦！ 走啦！ 屌你！ 係到賴死唔走！
清撚左個營嚟起私樓不知幾撚爽！

深圳仲送口罩比我地
激到佢地生蝦咁跳

唔洗賣腎買iphone

其實我唔撚需要摺被軍

有時睇下班生蕃係度鳩叫打飛機都幾過癮

係有得派
你問黨攞囉
唔妥？屌你班中國人老母呀

睇到佢哋水深火熱之中仲要屌下我哋但氣就無處發真係好開心

我哋唔撚係孩子啊 我哋係你支共阿爺啊

收番租金未？

200億除3萬隻狗
大陸應該有人接

佢哋咁諗就更應該叫佢哋政府交代嘛，個政府對自己人民咁唔公平但佢哋又啞忍

老實講，佢哋收嘅資訊係咪真都唔再重要，反正出面美唔美好都好佢哋只會識喺籠內亂叫

佢地真係以為香港D 錢係完全靠中國難怪個個都話97係中國救香港

你班仆街快D走
無人叫你黎

送埋三萬黑警俾你躝啦

唔明白點解咁多左膠曱甴在意支那人講既野，成日cap圖上尼。

啱啊，國企唔知嚮HK貸落幾多錢唔還

笑死人
支那農民以為我哋衣食住行靠佢哋交稅
我又無聽過支那捐錢俾香港

香港送返轉中國就有份

尼你老母

Sir this way

送班土匪軍返武漢咪皆大歡喜

字都唔識打

佢地以為全世界都係完全靠中國
唔係點會講得出依啲on9 嘢

摺好D柀啦（要較高難度要硬角90度）, 比你地黎香港食訓疴？燒下槍練習逗人工呀吊你老母

死叔去啦排骨兵

On9

咁唔交軍費係唔係要撤軍?

好似二千幾人仔, 所以有咩理由唔貪呀, 咁撚少錢, 陰公!

捕捉一隻垃圾左膠。

澳門年年派錢，班蝗幾時叫澳門回返佢地喺賭場輸左既水？

關你撚事？ 一班比人圈養既豬

咪係!企直D!!

既然係咁比我地獨立啦，比我地感受下冇中央既支持

佢哋成日以為要不是中央政府
又乜都唔撚知

屌緊你5p字
無話你句野係錯

吓？佢哋交稅係畀我哋？

9唔搭8 錢係香港人嘅 點用關佢撚事

嚟，垃圾左膠你咁得閑打咁多筆劃？

當然有好多人知道真同假喇，若果國家真係咁勁，就唔會咁多人千方百計移民，讀書，生仔

睇住班打靶仔屋企都冇得出又生肺炎係幾爽嘅
雖然好似蝦緊佢哋咁

我比返1000蚊你（解放軍），你扯ok?

咪撚駐囉

駐軍費？

即係當香港係外地？

邊個講？要留言，上報中央佢尋釁滋事、顛覆國家政權喎

係香港駐軍算好啦, 吊你你去其他省你真仆街啦, 真係要落手落腳做咕喱

找媽要 傻撚左個鼻

拎香港人嘅錢 維香港人嘅穩

因為班支那人口說香港係中國
但係心裡都係覺得我地係外人
不過我地的確唔係支那種

Matt

監獄個個
分分鐘一年都無一萬

一皮野分分鐘連件3都買唔到，2020年啦ching ，大6貪左幾多錢有冇人去計過，冇香港大6連條精蟲都未成型

冇錢分

國家補貼?!

香港

不了，死返支那啦

摘下口罩，做堂堂正正中國人

點解中國人會覺得世界圍佢地轉？
可能因為中國訊息封閉睇唔到真國際新聞

原諒我冇興趣關注d智障講咩。

d 支那人想法真係好撚on9
我記得留學果陣同過一個支那人同班
佢覺得香港所有野都係支那比，香港護照有咁多免簽國都係因為支那比先有，d 想法真係on9 到你係同唔到佢地溝通，仲要學歷係master

事實上香港人就係高支那人一等

唔畀錢係唔係撤軍啊

班支那人
自己唔同自己政府爭取
係到酸香港人

明明借咗香港一半儲備
好快d還錢啵

咁我寧願俾多d俾美帝駐啦

佢地覺得自己救全世界啦

孩子會哭？

首先我唔係佢孩子,唔好喺度認親認戚
我係人類
佢係畜牲

我有錢收
你冇錢收
你喊先啱

有錢收你

On799

走囉，唔送
Bye

果然台港係真兄弟，佢地想法同價值觀係同我地一致

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

無錢比呀，你哋仲唔躝？

走啦 未收交地租算係甘啦

父母論
一聽即燥

立即躝

理性同無知嘅分別
反觀大陸仔
真係乜都唔識

返緊富士康

那沒辦法了，香港人很窮，就請解放軍撤回深圳吧，不要在香港駐軍好了

咁你地上番去得啦
香港無需駐軍

三地一家親

又講香港啲錢係央行比
佢地啲自欺欺人真係好撚癲

派錢仲多佢成個月糧

弱智係咁。既然香港係一個負擔嘅話，咁未割返走佢囉。都唔明點解佢地又要叫人走，又話香港人係中国人，中国人係咪天生就有精神分裂?

收買唔到黃絲，主要用嚟收買藍絲，好多藍絲買唔到口罩都好嬲
唔收買佢哋，九月就等收皮

幫推！
文宣要正視聽：攞返自己嘅錢有咩問題？

幾百萬人貪污有錢, 仲有十三億人受苦不能作聲

走啦 唔好霸住我地D 地

收你老母呀
用撚緊我哋啲地都未撚同你計

好行夾唔送

歡迎撤軍 唔好等 立即走

咁班支那賤種係慘啲既

仲有無收入已經唔係重點，黎緊幾個月仲有無飯食都係問題

支那狗有得分到三毛

覺得可以保留頭二個,比佢地門面打飛機, 其他可以比番香港政府

走啦，拎左塊地仲咁多爹

我第一個交税養

其實唔洗同大陸仔分析講道理，因為佢地只想搵到岩用既時機黎仇恨我地
唔洗解釋，就直接吋9佢地垃圾乞兒地底泥，香港人就係有錢，吹撚漲咩

係好多個三毛，佢地平時咁踴躍留言

依家睇佢地就好似維園呀伯唔識足球

之後屌英超西甲踢波廢

其實幾好笑

po民賤聯成功爭取張圖上去

吊人地好撚醒, 識得"揀人" 嘈

撤軍

無招既政府先會大撤幣

大家要加油

支那人連一仙都冇得攞

新移民記得唔好拎，有骨氣

其實你嘈嚟冇意思，用5p字係倒退嚟，上連登一向都係咁，你改正返就得。

台灣仔十分葡萄

屌你老母 走啦 邊撚個想你係度

好。

丫我覺得個班大陸仔好留意香港野發生

又唔見我留意昆明政府施政點
又唔見我留意韻關政府施政點
又唔見我留意長沙政府施政點

到時可以透過天地銀行同冥通銀行拎錢 下下都億億聲

歇斯底里, 精神病患, 支那狗已經痴銀晒線.

駐軍費, 要比都比美軍啦...

諗返起支那成日用個篇「黑衣人去菜檔」篇文抹黑

大陸人就係賤呀
低等人種不配有福利
夠膽咪出黎嘈囉
支那賤種

一地酸葡萄

真係好弱智 港共利益輸送畀中国公司就有

絕對G持

cls 而家係我地請佢地嚟架？佢嚟霸住我地 d 地方仲要我俾錢？

和議！

話中國央行俾錢香港政府
果條五毛無撚讀書牛屎佬出身
麻煩即刻中肺炎死

唔駐軍就唔駛比

關你班傻閪撚事咩你地啲錢係大陸班高層私人戶口，屌你老母仲差我地幾千億呀傻閪，真係井底蛙

台灣呢啲先可以叫同民族嘅人

幾時強姦犯會向被害人收返強姦費

酸菜

咁你撤軍啦

支兵係港共定中共呢

支持死返去

同佢地講香港黑警又拎200幾億，買啲裝備打走你哋啲柒頭解放軍都仲得呀

白痴支那，兩地稅制係唔會互通，不過香港就成日捐錢上去，定又扮睇唔到
有腦真係好東西，成日以為佢交啲稅會俾香港

講到d錢係佢地既咁 香港人自己既錢關你班大陸7頭撚事咩

老老實實，有好多正常人同高級黑

武漢加油啦dllm
加油輸出肺炎呀

覆佢地天災人禍咪撚要香港捐扮到好慘

推

咁唔滿意唔好駐

交囉
本身都係利益輸送

搵幾千一個月真係笑死人，佢地知唔知澳門年年派

咁你咪撤軍囉 快D走丫

退藉$250 佢比我就咁退藉既話 我$250000都俾

媽媽

咁收返你租囉

屌你老母，我哋都未撚收你租

唔使要人摺被呀收返你班辣殺

屌我地仆街黎架咪撚駐軍守護班垃圾死撚番去中國啦
踢埋香港走啦屌你老母

可以唔派嘅！送返比國家

仲以為共產黨俾錢
事實係成日靠我地
弱智支那狗真可憐

Push

走啦，仲唔躝？
我俾錢請美軍唔好？

同埋支那高官有錢人通過香港呢個白手套洗錢就有

佢班友個種無知... 我地比緊錢

唔順氣去屌鳩習大大囉

支持撤軍

唔好黎香港仲好呀！

要派十萬！

無知

佢哋真係以為大陸有比錢香港

雜總之前一帶一露派咗成堆錢出去
問佢拎囉

「支那邏輯：向來都是中央銀行救香港」

平行時空

仲有邏輯好有問題
「我借過你錢，我幫過你」
「你發咗達都係靠我，
所以我既錢都要得你批准！？」

以佢哋邏輯咁中國都係美國同日本既

享受大陸嘅一切？

是日笑話

其實,完全唔需要理會中華人民共和國人民的感覺
成個國家,由上至下,都有問題
人類的所有劣根性,都可以在中國人反映出

睇佢地的post和回覆,基本上係完全浪費時間
而且,佢地只敢在網上吠港台和外國
完全唔敢吠自己的黨和國家

重有,我地香港從來都沒有批准過中國解放軍駐守香港
要我地比駐軍費,可以
但是,比完之後,唔該同我立即離開香港,去番你地的國家

啱喇，我都想問解放軍收返咁多年個地租

支持非永久沒得拿

如果,非永久都有得拿的話
到時,大把好似假結婚、偷渡和其他等等的人來香港
跟著,搵埋班組織來攪事

你以為我地個個香港人都係白痴呢?

邊撚到比錢香港，比病毒就有

去微博話係民建聯話要派錢嘅d大陸人係到屌緊

講到自己交稅比老共出糧比香港人
個腦幾撚智障先講到咁好笑嘅嘢

伙食都係我地畀，不過可能佢地把掃把係中國出錢

其實都幾多清醒人，知道自己唔係奴隸而係公民自己有份養政府同社會

畀唔起係咪要走

大陸人：中央無收香港稅
所以都係中央比嘅

班支那豬都幾撚好笑, 講到香港要靠你地養咁
訓撚醒未, 靠你地每個月個幾千蚊人仔死撚左啦

又嚟大話講一百次就變事實
支那人已經信晒當年金融海嘯係支那救市

依家SARS的源頭係香港
再過十年
新冠肺炎的源頭都係香港
若沒有祖國的防疫支持 香港早就完蛋了

撤啦，以為香港人好想學摺被呀

無錢呀
帶埋你d床單被鋪 徹軍走啦

Trump Trump 美軍有請

好煩呀 麻煩啲支那人唔好干預別國內政

大陸年人均收入先得3萬人民幣 （18年中國統計局數字） 維基話9000USD
仲好意思話自己交稅救國

撤軍囉撚樣

問黑警攞

香港政府超級大灑幣

屈你做中國人就係想搶晒你啲錢
所以佢地個心真係會咁諗，可惜現實香港政府嘅錢係中共嘅
啲低賤嘅中國人就一定分唔到囉，做下免費奴工支持中國就有佢份

國家火化你都無收煤氣費
打和啦

咁唔比錢， 咪唔使駐軍!
曲線支持香港人

但班官幾十億咁貪

係唔畀㗎喇 唔該快啲走啦

收錢？則係承認香港唔係中國架啦？咁掂啦比你有咩所謂丫你班乞衣，我地香港作為一國大把錢

小粉紅洗腦洗傻左以為幫緊我地交稅

撤囉屌你解放軍有撚用咩，香港人請美軍保護都得啦

走啦, 唔需要你哋班摺被軍啊！
要畀駐軍費？
咁不如請美軍嚟保護我哋，所以話支那狗真係戇鳩鳩！

講返段歷史
80年代個陣，廢老真係唔想褶被軍進註
當時本來有兩個開明派(唔記得名)衝出黎話可以唔註軍
鄧小平即刻閘住，話佢地講既唔算數，軍係一定要註，後來用唔收軍費換取香港人容許褶被軍進註

點先可以上去吹風

唔比錢解放軍咁佢地係咪可以走

不如收隊返支那

韮菜其實點解

好啊
快撚d走啊垃圾

五毛都唔會比你支那解放軍，200億我請美軍嚟唔好？

解放軍屬於中央，問亞爺出糧......警隧現在屬於中聯辦嘅警聯部控制，佢哋要出糧買裝備應該問中央攞，唔應該用香港政府account, 因為佢哋已經唔係服務市民而係一支維穩部隊.....

無恥兼弱智
真係冇腦

童年回憶，還返昂船洲足球場比我同香港人

zhouzhou1008係手足

收割完又再生過，養肥左又再收割，同吸完血再吸過一樣

走啦仆街

收撚番租囉

最好取消埋東江水
唔賣比香港人

香港人冇求過摺被軍過黎喎， 躝啦仆街， 租金都未撚收你呀

摺被仲要收返駐軍費

屌 唔小心負評